巴西國家隊遭擲石仔同磚頭慶祝！

架巴士又幾硬喎

南美果d球迷真係賤種黎，巴西踢得唔差啦，輸比比利時都係差少少咋麻，洗唔洗咁對佢地

屁馬

前面個巴西10號好勇敢不斷進攻
攻擊力比巴士入面個個更強

G

佢好撚多貨
扔極都有
淨係扔加比爾同費難甸奴咪算

今屆都要扔石頭 咁上屆有冇扔炸彈

巴西民眾對泊大巴果種憤怒

攞磚擲呢個好過啦

麻友

佢示範左比大家睇大巴陣到底要點破
入面個巴西10號應該躝出黎將佢件衫交比呢位人材

😍

果啲巴士好似係防彈

話韓國係劣等民族果班友出黎回應下

尼馬今次有冇碌地

巴西國家隊係邊？

泡菜係打對手
巴西打自家愛隊點同

你講咗我想講果句